Mijn idee van de eenvoudige en natuurlijke zal zijn om de tafel verspreid in de eetkamer.
De aard en de eenvoud van de heren en dames, met hun personeelsleden en meubilair, vind ik het best geobserveerd door maaltijden binnen deuren.
Wanneer u genoeg heeft van het eten van aardbeien in de tuin zijn er vleeswaren in het huis."
"Nou, als u; alleen hebben uiteengezet.
En door de bye, kan ik of mijn huishoudster behoeft u met ons advies?--Bidden moet oprecht zijn, Knightley.
